大快活個低糖綠茶算唔算屌打左喜茶 or 黑糖珍奶

大快活真係好尾機

不嬲屌打

垃圾冇味柒茶都有打手

講喜茶？

食健怡餐一定飲

水溝冰

阿活注重健康又好食
又有環保紙飲管
又關照阿澤
真係尾機到無野可以挑剔

今日隻雞脾麻麻地

你飲下

多數去食大快一定飲呢個 健康d